新手求教學！

新手！！
近排想趁低價入小小玩下，但又冇乜頭緒
匯豐今年又唔派息，買黎就有排等
內銀股又傳減息(加上對大陸股市唔熟

唔入唔輸 可能都贏咗部分人

依家個市玩牛熊易過執錢